突發 AirPods Pro (4)

中 bug

想知如果用住先
等遲啲月中先去換得唔得？

個bug 又唔影響使用

放airpods 2 有線版本 99%新買返來用過3次都無
Full set 充電線都未用過

有意TG 出價

出街方便。透明模式都正

搵食死遠啲....
呢度 AirPod Pro 區

有Apple care 唔驚掛

重新pair 過都係咁？

我隻無線充充一陣又斷
我都唔知點

試下 forget device 再 repair 過
connect 之後本來會出教學
撳右上交叉

我自己咁做之後好正常了

似係iOS13.2問題
誤判斷電

屌
頭先試下開蓋cum 蓋
間唔時都會閃
左右耳都試過

repair 過未？

用緊11 pro max，聽左廿分鐘歌部機就開始熱
之前用緊1代AirPod都未試過

等佢出update 先算

試過 都係一樣

我唔想依家比返藍精靈然後等成半個月
有 apple care 係咪遲啲換都得？

成撚班話音質有提升
提你地老母咩

利伸左先：airpods 1,2,pro 都有
每日長時間用
我就詳細少少講分別

如果大家分歌種黎聽
根本今次Pro 就係削弱左音質。

Bass 你聽返同一首重bass 嘅歌
雖然1,2 已經弱
但係Pro 係弱到近乎0

結他和弦聲係我當初買airpods 1 既原因
因為做個效果係靚仔嘅
2 已經有分別，不過都仲幾好
到Pro 完全係模糊哂，清脆感覺無哂

其他部份就好接近，不過無以前咁豐富。

我懷疑你地以為有所提升，因為佢入耳
而你地專心到首歌所以話提升左
其實細心聽
好多details 位比之前係差左。

大家鍾意聽pop song?
我就用 周杰倫 楓 做 其中一首test 嘅歌
如果耳機單元係好
你係會聽到前奏有沙鎚嘅聲
而比較上Pro 沙鎚嘅聲係比1,2 更薄弱
空間感同層次亦無更提升，甚至係弱化左

咁究竟邊度有提升呀？

用AirPods 同人比音質你都夠On9啦
打咁多字就岩 收皮啦

pick up 由6/11變咗做3/11

巴打個ANC效果如何?

我果隻出！
cum返埋蓋再開返就無事
或者拉一拉出黎放返就無事

我都出左紅色感嘆號
個icon會係咁單隻分開同一對咁跳黎跳去
應該firmware bug姐

on9 在一大班人話音質好左？
我都係apple 死忠
不過唔洗下下攬住間公司嘅
好嘅讚
唔好嘅彈
就係咁簡單

抗噪、入耳、size 我覺得完美

不過佢地講到音質
就好撚on9

完

我就係咁 但用落無問題

真心
係比第1代更差
我諗關個anc事？

想知如果11 月再有問題先拎去換當唔當用左一次 apple care?

多謝巴打 客觀分析

其實我都覺得音質黎講
1 係最好
2 係好好好接近1
Pro 係三代中最差

我都懷疑係anc 事
不過應該用同一單元 配件
所以我都唔明點解會有明顯分別

好咗喎
樓主唔識聽就唔好嘈啦
利申：未買，用緊CM耳機齋iPhone 唔用耳擴推

佢原本都有1年有限度保養
其實非人為正常會換比你
利申
無買care換過Apple watc全新

想問好左喺邊？

我就打哂出黎
我都想聽下你地有幾金耳
可唔可以講下理據

fucker ear 9舊水個隻cm呀

巴打係咪睇唔明曲線

AP2 —> AP pro

AP佩戴感比較舒適，有時戴住都唔記得左，pro就舒適感同ap爭好少少，同因為入耳關係，長時間感覺會有輕微少少壓力感，拎出嚟再塞入耳個動作冇ap咁爽快
NC效果就比想像中好，現在夜晚喺房只開風扇，一開NC完全冇晒聲，靜到有耳鳴感
聲音感覺比ap2細ddd聲同音質冇ap2質素，可能新買關係，因之前用ap同ap2都好似係用左一排聲音會好左
無線叉感覺比ap2無線叉快，另見到有巴打話叉唔到，温提；我用ap2第一日買，都係有部分尿袋同板話qi但實際上叉唔到，但叉iPhone係完全冇問題，仲拎晒所有野去左Apple store同職員玩左半日都唔知咩問題，換左2部都一樣情況

始終非入耳嘅舒適無物感非入耳可比，ap2 keep屋企公司用，pro就出街用，其實真係各有各好

認同, AP2好聲過PRO, 音質有D失望
但transparent mode有驚喜, 接近戴AP2既感覺

用緊第一代差唔多兩年, 左右耳啲電量相差好多 係咪就黎玩完🤨🤨🤨🤨🤔🤔🤔🤔

我 AirPods 1 ---> AirPods Pro
我覺得 AirPods Pro 個 Bluetooth 距離差咗
之前 AirPods 1 行入第間房仲收到, 今次 AirPods Pro 會收唔到
你哋覺得係咪?

見唔少人話音質進步左好多、低音又勁左好多
一直用開第一代真係唔覺今次音質上有乜進步

我覺得Pro嘅高音位比較清脆，低音一樣咁垃圾
唔排除因為係入耳式令人有低音勁左嘅錯覺

用緊AirPod 1 同 pbp ，試完完全無衝動買慳番2千

我都1、2、pro都有，仲要全部都第一日買

我都係鐘意聽樂器聲比較多

Pro嘅bass對比返我係懷疑我果隻係壞左
但我記得之前1、2新買都係咁上下情況，聲好弱好薄，當時用1同2比又係覺得隻2仲乜9野，但用一排就情況會好，定唔知關佢firmware事

好心你剪下指甲啦

對比Sennheiser Momentum True Wireless
AirPods Pro 嘅高音明顯優越啲，唔會矇夠清脆
人聲都明顯前啲出啲自然啲
雖然超低音唔夠senn勁，空間感固然冇咁勁
整體嚟講係唔錯嘅，聽快歌係爽過senn
但聽慢歌係senn入心啲

Walk in 有冇得買..？

anc係咪會消減埋首歌入面相應既頻率

Apple store有得試既咩？？

啲聲真係差過第一代

我覺得用Apple music 較咗EQ 個低音實咗，唔敢講音質好過sen ,但唔差sen 好遠

會有影響
所以試音質要SET返去中間嘅OFF MODE

有

真心求教,講音質果啲,有冇計埋喺嘈雜嘅環境下你聽到嘅音質?我諗呢個先係pro 嘅重點?1同2都唔隔音,喺嘈嘅地方成日開好大聲都聽唔清啲歌
當然,如果真係完全安靜咁,1/2>2 完全係有可能

想問下有無人試過唔連手機 用唔用到nc?

唔係打多字同紅字就有力啲
人地聽完有人地感受 正如你話0 Bass我唔覺得
已經skip左你段文

會唔會煲一兩日會好聲返d

唔知係咪我錯覺 但熄左anc個音質好過開anc好多 開左anc又拆聲又薄到紙咁

冇用ap1/2 所以評論唔到 但整體唔算差 有65t水準嘅都 不過人聲好前 前到後面d樂器冇哂分析力音場就弱d bass偏弱 係中頻幾清 冇乜味精 幾好

同sen mtw比音質就唔洗諗 距離應該係iphone 4同11pro嘅分別

電話同connectivity一流 唯一講到電話嘅tw

順便煲埋舊電?

試完 感覺上熄左係好好多

AirPods Pro 用幾次 Hey Siri 就會整死咗個 Siri
要 iPhone reboot 先正常返

AirPods Pro 用落都好多 bugs 吓

耳機煲一陣會音質變好

巴打，我覺得你已經講得好中肯。

我用AirPods 2聽楓，sor9ly，真係聽唔撚到你講既沙鎚聲

用返Earpods聽，聽到一野野好微弱既垃圾聲。

想問刻字是咪耐啲？
唔記得買apple care添，雖然用咁耐apple既都未試過係兩年內壞

同sony比較

刻唔洗時間咩....

其實係咁同人比音質為咩，同埋永遠都耳聽為實，咁個人口味既野，明知冇特別，唔太差咪算，買都係為功能，連接，通話，信仰

跟機耳膠好臭

幾時先有替代品賣

啲 bugs 多到好似 beta 版咁 ...

你講到momentum好好， 但係同sony /galaxy buds 比係都係垃圾

希望crinacle 會review airpods pro

成日話入耳令到人有錯覺低音好左
咁咪即係成功
音質好壞都係個人感覺姐

可以, 同樣用兩指鍊住個柄嚟開關

冇人話過打得多字同紅字係有說服力自製稻草人
見到你啲廢話就知道你係啲將too long didn't read掛喺口邊而又引以為傲嘅廢人
已經skip咗你個人

入返盒再黎過

成日單隻用？

iFC 岩岩有

但AirPods 冇可能差過EarPods 下話

岩岩用，R都會咁

所以都係 bugs 多

今日會測試電量

一拎出黎 99% 🤔

音響比較真係信仰來

想問下兩隻耳戴唒
就無左右耳之分？
明明琴日朝仲有左右耳既電量睇
但依加變左一對咁睇既😅

AirPods戴左之後就係唔可以分別見到左右耳電量喎
你宜家先知？

拎出黎唔夠1秒就99%電量🔋

好似代代都係咁
但pbp唔會，因為真係電大

原來係咁既
之後一直用開有線既ue😂
不過老實聲音係有啲分別
但真係好方便

算啦 總之如果想知道左右耳耳機電量分別幾多 我個人嘅做法係要是旦一個擺入個盒度 咁就可以見到

啲聲無咁實
不過咁既價錢
正常唔係買音色 音質
係買方便感

對唔住，真係差少少

今日唔知會唔會返貨可以pickup

打算今日rock in

岩岩又一城突擊

放入盒
左右耳跳充電logo

洗唔洗換

介意音質都唔好買airpods pro 仲差過airpod 1/2

有降噪既耳機 音質都唔會話好好
就算sony wf wh 都係

成日都係咁架啦，插兩野就冇事

差過1,2係點比？
一隻入耳一隻唔入覺得已經冇比較可言
定哩響間隔音房到各自開到自己認為對等既"音量"去test?

我聽Metal, Pro 聽到一舊舊
第一代反而好聽d

同bose qc20比較邊個anc做得好啲？

你地個蓋係唔係鬆鬆地😂

有冇人排ifc walk in

左右耳機用電量唔一樣

想問邊度 set 返，過往拍一下停，拍兩下就下一首之類

用少少力㩒咁一下支桿

會有?

想問關閉同透明模式有咩分別

關閉仲有物理阻隔
透明=無帶

其實同上代比冇咩意思
一隻入耳一隻唔入耳，結構同性質都唔同
喺靜嘅環境聽上代係更通透、飽滿同多細節，仲要唔止少少，我夠膽話好聲過sennheiser果對添
但一去市區跟本就無用武之地

Lm

我都唔知

要行街聽歌真係唔會揀Apple
其實差過上代呢件事一直都係
更唔使同EarPods 比
EarPods有線

我都有咁既情況

琴日ifc話大把現貨

幾點先

賣airpods pro alert 開賣通知，有興趣可tg

尋日還尋日啦

賣你老母咩

琴晚收工去無晒啦

同你買不如食炒價

試下將收音功能，教返去左耳

有冇巴打本身用65t 想問下音質同ap pro比較如何

我都有個 仲要免費 點睇？

Share

未試過MTW但佢唔係出名好聲咩

開心share

有無巴打諗住去ifc搏下有無walkin 先番工呀？

係 今晚包膠

等埋黑色先

有無地方可以幫手diy 想改做咁既樣

無撚野呀你

又感嘆號
無線充又斷電
都唔知bug 定硬件問題
屌

有無需要買保護套？

【airPods Pro保护套耳机AirPodspro苹果3液态硅胶pro无线蓝牙盒超薄软防尘贴3代P透明充电壳盒子潮por薄airpod】 嚸↑↓擊鏈﹏接，再选择瀏覽●噐○咑閞ヽ；或復zんíゞ这句话¢3qvnYsPVC3v¢后咑閞👉淘宀┡ē👈

今朝係咪無返過貨？
6點半起身㩒左次唔見有

痴線，APU排到去下個月尾

感嘆號都係正常使用

我AP2都有出紅感嘆
首先係有人打俾我，一戴上去完全唔work.
見到係pair咗，但係無聲，mic又唔得
之後就forget device, 個device name 變咗串亂碼
之後就出紅感嘆，要放入去幾次先work

星期一已經有咁嘅情況 — 有call時先戴會導致個mic 唔work，要放入盒再拎出嚟

你啲post仲上到熱門

Apple 職員誇張到話iPhone 7 連nc都唔support

唔洗
好多人都係
唔影響使用
應該firmware bug

我發覺開蓋
拎一隻出黎放返入去
另一隻就會出感嘆號

睇個人需要，有種人花左少少都會叫春咁

我想問下正確update firmware 方法

職員講到1999

估唔到anc會好過wf1000xm3, 但d聲始終都係差咁d

得白色

藍精靈好多都唔熟
佢琴日教我操作係話點舊耳機
我話唔係禁支柄咩

AppleCare+ 嗰兩次係意外損壞，例如跌爛或者坐爆
本身有問題嘅話就算淨係得保養都會免費幫你換

人地打黎，用唔到佢黎聽
係咪又中左bug

推

無事喎， set audio from airpod

邊度有貨

依家 apple watch 連 airpod, 可以watch 較 nc on off

放喺無線充電板，著左幾秒橙燈之後熄左係咪即係仲叉緊電

有Applecare+話知佢核爆
只要唔好唔見一邊就得

由AirPods 1開始一直都係咁
放iphone同airpods入間黑房，等一陣 有機會會update咗

邊到有原價現貨

ap2 仲好推力
Btw app 開完noise cancel 推力仲差左

你應該未set咋？

AOS

你插線佢都係著8秒然後停
正常的
最緊要睇下佢d電有冇上
但有巴打表示會充下斷下
佢地塊板會show有冇充電

7點幾沙田顯示左幾秒

炒狗+幾十蚊都掃，
唔留比用家，香港人就係咁撚自私

依家係2B584

好
我一陣check下有冇充到電
我塊板睇唔到佢係咪充緊

呢個？

唔知係咪錯覺， 熄咗NC 感覺上音質好少少。冇用過airpods 1/2，係咪真係差過以前

傾電話果陣有得揀音訊

重覆下啱啱職員搞笑嘅行為：

兩個職員一齊摷官網睇iPhone 7 唔support 咩function(結果淨係肯定audio sharing not support)

其中一個職員唔明點解control centre無得較AirPod setting，之後同我講iphone 7唔support
(後面我走咗之後自己係setting 度加返hearing)

更新話開盒充電10分鐘就更新到，問佢點確認自己更新咗，佢話佢都唔知，要對下個版本係咪同之前嗰個唔同，但我覺得唔cap圖未必會記得

温提?

2B584 都係有感嘆號都係斷電

我之前用其他藍芽耳機佢都唔識自動跳去

正路唔係應該連左耳機嘅話就會自動揀耳機優先架咩

點解無左禁兩下 三下嘅setting

應該要再等下

airpod 刻字係刻係邊度？

正路係啊

賣左第一代AP, 而家等下星期先送貨. 逼住用earpods 好唔慣

點樣冇左？

到底而家等AOS 15號送貨定博每日返貨即日pick up好

請問咁多位用家有無以下情況.
义滿電的情况下放一晚無左8%?我講嘅係充電盒，謝~

有冇地方有AirPods Pro 既透明套..
刻左字

長用既話買唔買apple care好呀咁多位請問

今次要d力㩒

有click 聲

禁入去得噪音控制同siri

正常

係得呢兩個

依家唔正路烏

藍芽入面個到set?

以前用其他耳機佢都試過唔自動跳

聽電話果陣

我記得SETTING 有個位揀通話既時候永遠係揀藍牙, 擴音, 定電話
唔知去左邊

偷聽功能好正

訂左先
Pickup到再cancel

搵到
輔助使用>觸控
最底

係咪佢一日未出貨都可以cancel架?

真係見仁見智
我用過隻兩舊水雜牌都覺得好過EarPods好多

新發現!!!
無線充電斷電果啲
可以試下開蓋充
神奇地唔會斷

我都唔知自己有冇斷

唔該兩位巴打

開蓋充, widget 睇到有無充緊架嘛

開左蓋放唔到係板
我果個直立黎

用緊佢
個盒要打直擺

有冇漏音

有貨咩

取貨係23號

今朝坐車, 帶住勁好訓

Thanks~

連登真係人才輩出

reddit r/headphones 一致覺得airpods pro 音質比airpods 1/2 有大幅提升

依度就覺得比AirPods 一 二差

唔知係咪同我之前pbp一樣
打開個盒彈個window出嚟
其中一邊會有感嘆號
個感嘆號甚至會瘋狂閃
但照舊拎佢出嚟connect係完全冇問題
最尾先發覺原來係隻耳機放入盒放唔曬
有啲金屬點接觸唔好
打開個蓋嗰陣”hi”到其中一邊耳機

唔咁樣講邊買到黎用

放全新未開盒
有意Tg出價
@frank625

我靜係用過1代同powerbeats
連我木耳都聽得出pro 啲聲唔掂

出你老母價咩

試下熄ANC再聽
有玩過其他ANC耳機應該知道開左會有影響

炒完有首期？

有冇人覺得粒耳膠好難除出黎

好似咁多問題咁既
Btw我想知漏音問題係咪解決左？

成隻野每個部份都好痴塵

好多都應該係firmware bug
冇咩漏音啊

另外發現如果開Siri，要比ANC用多一倍電
右邊開Siri...

呢個bug瘋狂出現，左右耳係咁彈黎彈去

炒狗死撚開唔

幾十蚊都炒，香港多得你呢d冚家剷

$1000 同你收

第一次用降噪耳機, 一開左降噪mode就勁暈, 播緊歌都還好, 一無聲個人就勁暈

咁多弱智仔問漏音，入耳式都漏音死撚左佢啦

唔止reddit

headfi

有人玩開 ciem Jomo Samba （$1700 usd ）， IE800
都覺得好喔

暫時網上只有係連登有人話比1/2 差

$1001

同你一樣有1代同pbp
pro個感覺有啲似1代啱啱買返嚟聽嗰陣
但越聽得多啲聲會越好
而家唯有聽多啲對pro睇吓有冇改善

唔食風真係冇得輸

試下熄ANC

熄咗anc就成對耳都係巴士嘅引擎聲
開咗真係返唔到轉頭
利申人在巴士上

指甲長成咁..

諗緊airpods pro 好定Powerbeats pro 好

平時都用黎返工講電話聽歌
間中跑步

我出$500

有無case推介

見官網寫唔support iPad mini 2 ,真有其事?
用緊65T 換唔換好

上唔到ios 13會用唔哂d功能

比較番AirPods1、2既音質有幾on9

係用唔哂 定用唔到?
因為我經常用部iPad 睇戲

你死啦得罪連登仔

連登仔個個貝多芬嚟

Cwb 冇得walk in買

決定加apple care plus 好過買50蚊case

講到音質嘛嘛 屌 姐係其實係一隻通話用耳塞

買喇

用黎聽歌就唔會買airpod 啦

搞笑？

其實我諗可以
update firmware 可以提升少少心質?
因為之前用過隻EARIN M2, update 完firmware 又真係好聲好多

個case已經開始花

Apple store 有得試？
有得試緊係落舖試

有冇人試咗其他

No, AirPods 戴左之後喺企notification center 個battery widget 會有兩個情況：
1. 左右耳電量相若，會一對咁睇
2. 左右耳電量有分別，會分開左右耳show

全線都冇啦

但我想講刻未8-11號已經可以拎
唔刻既話要15號先有得拎
所以先有小小奇怪

點會有得walk in

有無巴打講下 通話質素如何

同問

環境太靜個人會痴線，Microsoft 有間靜音室年年都請人去挑戰，通常啲人坐幾分鐘就頂唔順要走

電器舖可能有？

百老匯$2199 +$1 有個無線充電板
諗緊買唔買

個充電板咩牌子

連登話咩就咩啦
啲鬼佬識條鐵咩

睇外國評測，基本上一致話pro好聲過前兩代

但bass細聲過前兩代

唔急用AOS同Pickup好過
急嘅貴少少都ok啦

sosad 齋睇字都覺得有d恐怖

我都覺得pro音質比2代差少少，不過pro有降噪功能出街係嘈既環境就好過1、2代好多，普通AirPods 聽都聽唔清楚。依家我跑步環境靜就戴2代，出街就戴pro

對音質唔係有高要求就推薦用AP，一切實在太方便，不過AP音質以true wireless黎講又唔係真係咁差，iPhone 本身唔支援aptx，買隻靚野我都覺得發揮唔到，overall黎講，我願意犧牲音質去換取方便實用

啱啱落咗單 23號APM攞
有無機會提早攞得？

我想問叉電既時候，指示燈會唔會著

先達 $2040
我出多$10，$2050，我樓下交收

請問邊間有？
定全線都有？

咩無線充電板？

百老匯有現貨？

如果聾人挑戰會點？

T字頭 個盒好淘寶feel

啱啱係太古城問過
充電板 T字頭 綠色 冇留意係咩

Thx!

Apm冇

airpod pro 已證實係現今最強耳機

開蓋 "long" 起咗都差到電?

初時炒家唔知有冇得炒唔敢搶，用家未試過唔敢訂，任買唔嬲，之後就餓狗搶屎

藍精好多MK扮識

apple store 試戴有冇新膠提供架

叉到呀

中原有現貨$2299，佢話係跟市場價

應該係是但搵消毒濕紙巾抺兩下？

好柒咁試下個分別
Pro真係好正

抹兩吓算

同屌二手閪冇分別 好污糟

呢 d 野花好正常, 消耗品嚟, 從來唔帶套

屌個市場都唔係呢個價

好多人笠個套 肉酸到

唔通下下新比你, 試野係咁, 最多叫佢抺多幾下

本身都放褲袋衫袋, 有鬼人睇

宜家訂已經要去到15號

刻字 8/11-11/11 有得攞
唔刻字 要15/11
咩料

炒佢老味咩,
咪撚幫襯啦

會唔會早過佢個日期 有得攞

拉

聾嘅意思？

朝早去士多會唔會有機會有現貨？

TST冇

你咁犀利搵到一手西？

我都想講乜貝多芬後來唔係.....

粒電其實好細

冇

我都係好暈，一戴上耳未播音樂淨係ANC已經覺暈
google左陣，話某d人如果對phase correlation特別敏感的話，係會有呢個情況

其實個盒跟嗰張紙有寫晒所有手勢

長㩒 - ANC / CM
㩒一下 - 播 / 停
㩒兩下 - 下一首
㩒三下 - 上一首

出左新AirPods Pro
想知 AirPods 2會唔會有平

咪平咗囉

巴打 係叉電

sor

好核突 點好

百老滙嗰塊叉電板有啲流

百記2199+ $1有torribolt 10W 無線充電板

做乜撚姐你

我有一隻未開 tg @foxra

門市有無得walk in ?

我個隻左耳尋日前前後後斷左4,5次
今日羅去apple 整，佢話隻野直頭係壞鳩左，叫我等7日先換個隻比我，最後退錢算撚數

一隻隻咁賣？？

去先達放啦,$2045呀

始終覺得有啲唔抵

通常都會早
我個張話2/11送
但已有msg話會早過呢日送

原來有得炒

好！Thank you

屌咩, 而家上網訂 要15號先有

呢對野係世界級
反應快 sony 果隻功能切換好慢
風聲又煩 又重 又大舊
airpods pro 真係屌打

有無邊隻耳膠耳綿好用？

我見佢有少少橢圓形，應該唔係隻隻耳膠個效果都好

暫時都冇啱頭嘅喺市面上

啱啱見到ifc有得pick up即刻買 但係買完發現又變返23號先有得pick up 屌 想問係咪可以cut單

入耳 share 真係接受唔到
有同事想試戴被我拒絕了

Apple store 你地會選擇送貨上門定門市攞？
邊一個會有機會早d到

一定pick up 啦
就時間等佢送貨好煩

冇一次成過 pay 到..

apple 出入耳無線耳機根本係幫其他廠尾刀

有無人邊到有現貨呀

想問啱啱cancel咗張單 啲錢會幾耐先退返嚟？

想問下係咪得airpod系列聽電話清

利申用緊airpod1 黎緊想換新 諗緊換邊隻好

上Reddit 睇到教學update firmware, 可以試下

colourware

How to update the firmware on your AirPods

中原，cmk 有現貨$2299
百記$2199+1 無線叉電板（但好流，淘寶feel）
豐澤 衛訊 蘇寧 dg未有貨

順豐送貨嚟咁啱屋企又冇人 係咪又要等多日？

但pick up個預計時間會遲過送貨係咪真架?

送貨 8/11-11/11
pick up 12/11

諗緊

我岩落咗送貨, 如果pick up會早過送貨馬上cut

趕住用 $2100 收一對

今晚 7 點到

點解唔要晒兩對之後賣遲黎嗰對

正常就會早到既...

諗起如果前面個個油耳/唔清潔耳屎

Apple care真心有無用？

你指pick up個日期 定係送上門 再早d

你可以嗌佢送去自取點，然後當晚自己去攞

可唔可以叫佢直接擺響管理處？

有兩隻 未開

@haha1118

未必肯，而且實Q信唔過
你聯絡客服叫佢幫你啦，好方便

Hm

想佢準時就得，早一日星期五屋企冇人
琴日DHL已經轉咗status，好可能會早到

咁都要比，唔拎D 兩皮幾野既耳機同airpod 比？其實呢D藍牙耳機都係鬥功能，學咩人鬥音質

應該就唔得既，佢就送到既時候應該有條友會call你，你到時同佢夾下，
送幾次順豐都好易話為，有次我太夜趕唔切去個倉攞，打俾送貨個條友，佢原來住我附近，之後叫我直接係屋企等佢攞上黎，超好。

有靚仔case賣未？

唔係啊 用都係兩隻一齊用

順豐就易話為
可以叫佢送去順豐站/ 智能櫃
DHL 果啲無得搞

同sony wf-1000xm3比邊款好啲？

一定要買

一年舊電明顯冇咁耐用

Apple care+可以每次俾2百幾換，最多換兩次

等於用到3年有多，我估到時應該有新款

音質sony xm3好d

Agger 佢連接&兼容做得好 完全冇煩惱 係最重要
有曬呢啲再講音質
利申渣住xm3豆豆好撚想換

apple care加幾多錢

會唔會因為動圈可能要㷛1㷛先會好聲D？

自己上apple睇下啦

舊電唔係低過80%效能免費換咩，應該唔使加錢

屌 頭先去左試 好似冇左以前嗰種入耳式嘅唔舒服感覺 點算

音質個人覺得差唔多，anc效果係xm3勁d，同埋應該係xm3粒電耐用d

其實佢個耳膠
隔音都OK !

點樣check?

唔知係有bug定我唔識用
有時係耳機到開消噪唔得 冇反應 用手機開都唔得
要關機重開先得

xm3風聲收哂皮啦
降噪點會勁d

去apple check

不如話入耳令原本有既低音都岀埋嚟好過

勁多 bugs, 之前 AirPods 1 第一水都冇咁癲

有冇gym撚連過life fitness d跑步機work唔Work

話時話, 音量平衡有咩用?
開左細聲好多

AirPods 好似check唔到

尋日買問過藍精靈

所以同佢吹水先話如果打算用二三年，apple care +好抵買

Apple新出第一浸有問題是常識吧

係咪錯覺~今日聽啲聲好左

229

有firmware update

唔知有冇關係

各位點睇呢個review?

認真
屌
啲聲好左

睇唔到有update嘅？

典型sales口吻

佢地話最新2B584

喺邊度睇到版本

AC+唔係保兩年咋咩

有冇人嗰部係蘇州市運過嚟定全部都大陸運嚟？

戴左之後
setting
關於本機
拉落少少有AirPods

覺得差個d人快放，呢個時間大把人搶住同你收

又冇錯既

我隻AirPods 1用咗年幾去電去得快，講電話半個鐘內肯定冇哂電，所以要用多千幾蚊買個第2款耳機

反而買apple care+幫我慳咗錢

用完第一年，俾錢換新

再用一年，再俾錢換新

再用一年，買新款

咪三年

銅記apple 有pickup

煲左機嘛

apple care 換兩次電
係一邊耳筒計一次？
定打孖換計一次 每次230$？

個人感覺姐
用xm3坐巴士可以隔哂引擎聲，airpod pro都重聽到d

你指 Sound Check?

尋日問，係成舊換俾你

邊傾邊拉

setting, music 入面

係叉電呀巴打

反而諗緊有冇人屋企多過一個人用 airpods/pro 你地係點避免唔撈亂

咪就係 Sound Check?

佢指自己決定左右/123下嘅settings?

我都考慮緊呢兩隻

刻字

sony好多人放二手

佢係背後auto update

琴日拎果陣見到有人拎成百幾盒，好仆街
唔明點解咁都得

係呀係呀

我1 用兩年 其中一邊都好倒水
就算冇sell都買咗AC+ ，預咗點都會換一次電，係唔知程序，係airpods/ 叉電盒一set換，定分開計

你應該直接問佢

諗起之前AirPods 1 自己玩咗一個月但原價放返出去

換兩邊好撚抵喎

same, 睇到呆左 唔知有冇加料

問咗係成舊換，唔知有冇老點我

你整爛佢帶埋條屍一定成個換俾你

有咩

有無刻字手足既收到信息幾時到貨？

百幾盒即係 5x 幾飛
應該係 用BOT 落單
手動做唔到

蘇州應該係Apple廠
我都係等緊運嚟

真？

幾時先有case cover

有，俾bot秒哂

我都係今日訂, 本來見有得即日拎都有諗過放工去拎揀ifc pick, 但無左地鐵又helloween 放棄左

屌 試完之後念念不忘
好撚貴

首首歌嘅 settings 唔同, 有啲歌本身大聲啲, 有啲歌細聲啲
如果你聽緊首歌本身係細聲, 咁你好自然會較大聲啲, 但如果下一首歌本身係大聲嘅咁就仆街, 一轉歌會嚇到你鳩都突埋
開咗 Sound Check 就會自動同你將全部歌 set 返做同一個 level 嚟播, 避免以上情況, 所以你之前聽開大聲嘅歌可能會細聲咗

見到了
Thx

cwb買到，利申非bot

我見到 但我琴日一早買左

岩岩又有即日pickup
兩秒後又無哂

諗起第一代都係上DCFEVER 度買, 食炒價

屌搶唔到

咁AC+幾抵買喎
如果當年1代有得買，我會換電再戰1～2年

人手ir 到ifc

搶唔到,屌晒d Bot

佢提我話唔見咗冇得用apple care+補返全新

全部都係 Assembled in China 㗎啦

啱啱出咗貨，4號或之前送到，DHL，喺29號凌晨點半訂

ME2 用DHL應該點都4號前有掛

尋日朝早8點起身買（pick up)都冇人搶

屌佢老母 撳咗入去又即刻冇

信和近期多咗好多case cover
反而早一兩年得淨色
AirPods真係好大市場

想知炒價幾多

我以為自己問題
今日明顯bass聲厚實返少少，明明琴晚好似屎咁樣，同ap2比屌左出聲...

炒閪毛咩，睇個look就知大陸人黎買賺差價

AirPods最多試過跌落地
冇整唔見，有信心補到全新

希望聽日有喇

搶到 ifc，今日擺

證明我都唔係木耳

搶到 ifc，今日攞

邊到有現貨？

睇look似大陸人

連android 會set 死SBC

轉極都轉唔到ACC
唔怪得android 聽同iphone 聽差咁多

用左成粒鐘刷佢 今日拎貨

刻字通常好少早架喎

試真實音質要熄咗NC先試到(即係去返中間個"OFF" MODE)
佢個NC做緊唔同process都可能會對你個source嘅唔同frequency有影響
所以開住NC喺唔同地方聽有唔同音質係唔出奇

去到11點仲有

琴日試果陣試過熄左NOISE CANCELLING
發覺隔音比普通入耳差，唔知係咪關佢平衡耳壓個設計事

$2100 放一隻現貨
tg: ccc762

不了 收番埋

入耳塊膠本身薄 個設計又唔同其它earbud
其它earbud係個音源突出嚟再搵膠/綿包佢
AP PRO個設計係音源個心冇突出嚟
所以其實只係戴咗舊耳膠入耳
中間係空心 隔音咪差啲

第時出埋綿可能隔得仲爽啲

個降噪真係有各大雜誌D post咁勁?

官網話逐隻耳仔計
咁applecare $229+$389+$389 已經=$1007

換電應該唔洗錢架喎

都唔知個面係咩構造黎
用袋入住左都會花

仲要好痴塵

有冇人隻airpods拎咗單邊出黎之後係咁跳紅色 !

由佢

成批首發貨都有問題咁

準備出貨中，4號-7號送，29號晚12點左右訂

應該係個ios有問題

其實係咩問題？我用緊幾正常

我上網搵一搵

好似冇寫單邊？

如果換一邊咁頭戴式點搞

炒得一舊水
車錢都蝕撚埋啦

早收喎應該

第一代我已經唔係第一水買...
都係岩岩好捕到DG入貨先買到

我都啱啱落左order 但邊到揀送貨公司？ 見你地又DHL 又順豐

你咁天真以為佢真係原價買？

冇得揀，生果話事

放 1530

宜家個狀況係 處理中 係咪要到 準備出貨先會知咩公司送？
第一次apple store買野 唔係好清楚

請問邊度有ir嗰頁

有冇link 邊到有得搶

ir?

俾心機F5啦

乜唔係229 換新比你咩
冇買APPLE CARE先一隻計

應該係話爛咗

我見佢電池維修講明"每個"嘅

就係 apple store app
㩒入去望到個取貨日子係今日，就即係落 Order

一隻? 右定左?

要去到已出貨嗰時，email有寫用邊間

尋日問過藍精，係以每件計

好 唔該你！

昆我 好彩有追

229全包
但無買既話逐件計

我都有問

我講緊好似上面佢哋咁

咁APPLE CARE抵係邊
自己問唔會整爛耳機

唔使客氣

就好似買保險咁
有人覺得有用有人覺得廢
有冇需要買就只係個人選擇

諗住229可以換新諗住買

咪寫咗229換耳機加盒

自咩出價姐
全香港得你買到咩
唔講以為你有限量版

no fap prove

乜唔係同iphone一樣

你特登整爛部電話再加上你有買apple care+,咪俾錢換（翻）新

你有冇郁過setting?

有用一邊收音麻

呢個post放野果d真係屌你老母

加上你話唔會整爛耳機，但電池你控制唔到同你第一日買既狀態一樣。

買apple care+主要為咗電池壽命

一定無女朋友

今日訂要3星期後先送到...

去唔去百記買好 急用

依家換電係咪229 換新
定單隻300幾咁換

又要整爛拎去換新
一陣改左唔比換就煩

巴打唔該哂你先，因為平日冇人收件佢會打電話嚟講聲，但係今次冇電話打嚟所以先問下大家

巴打好串

各大電器鋪有冇得賣

想問唔買AppleCare+
咁係咪一年內換新都係+299?
定一定要買CARE先可以299換新?

有？

我都想知，係上面問完比啲巴打笑鳩我

有線不嬲都好過無線架啵

訂個陣冇買apple care, 可唔可以後補?

上面成堆都係到充充充，死支仔
係叉啊屌你班支仔

而家仲有冇現貨

可以，60日內後補都得
但好似話要親身去士多/打電話

其實airpods pro唔需要買ac+嘅
差唔多夠期去天才吧屈鳩佢會斷線/夜晚漏電，呢啲野冇得check，佢會免費換新嘅俾你
大種黑衣少少，自己諗

一定要買先有嗰兩次機會

睇運

我29號凌晨買 係DHL
應該11月2有
但係大陸寄出

我就一代換過一對新airpods再加新盒仔
二代都換過新airpods再加新盒仔

百記炒價2199, 今晚6點CWB 原價加50放俾你

開咗未？

女仔2000 ok?

未,有意留TG

@dnlmchon9

王敏奕交收2000OK

放Airpods Pro 全新行貨未開
1/11 交收 $2050
2/11 交收 $2045
3/11 交收 $2040
4/11 交收 $2035
5/11 交收 $2030

俾229換（翻）新

你有冇用買/用過iphone apple care+?

幾十蚊都要炒

咁12/11先交收啦

幾蚊就算撚數啦

信用卡積分

e.好衰架

留名睇冇人買

原價+$1幫你收兩對

話說有冇機會出其他色
想買

記得用不推文回覆
上左熱門

放就留tg

用唔用不推文同上唔上熱門冇關
到底仲有幾多人誤解左

知唔知收幾點？

1/11

有冇咁撚窮好撚肉酸

乞兒過乞兒

賺積分都和味

我都知洗唔洗幾十蚊都計

覺唔覺由盒拎出來好難拎 又滑手又易跌

條友原價放+水腳錢咪算

咁點上點落

真係好柒 香港人就俾啲骨氣啦

有人放就留tg

想問下3.5mm 轉 lightening 個條係咪原裝？
會唔會質素好差
買過一條雜廠 好垃圾

Sorry, 見到你個回覆時已經攞完走咗了

雖然佢話多不推文會扣分
但我見過大半個post不推文都一樣會熱門

原裝幾容易有斷線問題...不過有一年保養任換

買其他廠就最好揾d有換其他皮（例如蛇皮、尼龍皮）既
同原廠差唔多既最好唔好...

貝多芬聾架wo

好不安

點解充電係支那？

11/1

唉

咁...姐係要點先拉得走

每件事計229
無apple care 1隻389

因為香港口語唔用充電架囉
你應該覺得堅定不移都冇問題

覺 隻耳機會有啲耳油 勁難拎

即係打字都唔比用書面？
你地係咪有D矯枉過正

得，你自問你係特登寧寧捨捨叉電要用書面語，而唔係下意識已經覺得講出黎都係充電就得

好多當書面語=蝗語
好on9

惡撚到
人地幾時用書面語都要管
蝗語同書面語識唔識分？

重要喺度兜

依D人真係ON99 重覺得自己好有道理

咪229成個換囉

可以換兩次

啱先終於忍唔住去百老匯買 $2199 +$1 送個無線充電板！

我話緊上面班人
每件事係可以 一對換

你話本身冇叉電板都算
本身屋企有兩三塊 仲要我食塊 不了

咁我就真係本身冇 所以先鳩衝

百記係咪全線都有？
係今晚放工去買跟住cancel 個order先

今日中午喺尖沙咀佢聲稱仲有幾對

有無人原價可以讓一個比我
女朋友聽日生日想送比佢

正確係一對連盒

但用左音質會唔會好差 有無介紹
之前個條用左3分鐘就頂唔順

你係邊間買

鑽石山

有冇比人話講電話細聲得滯？

可唔可以影個無線充電板上黎睇下？

放工出旺角睇下先
下星期要飛等唔切

打電話問下先出啦 我係打電話去留貨

有冇人放呀

我隻都係

所以係抵到爛
D人重話要包唔見 真係傻撚咗

影黎睇下塊板

我一直用原廠答唔到你
但如果你揾d仲平過原廠既，你就唔好望有幾好....

黎緊我就諗住買Moshi個條（屌原廠又斷）
價係偏高不過普遍評價唔錯，又唔係貴到話係咩負擔
至於有d人仲話音質好過原廠就聽住先....

你慢左，你俾錢個陣已經冇貨，可以網上自己cut單

用緊nural nt01ax都心動想轉

啱啱㩒到apm

唔使諗...我都兩個月前買左...除左高音女聲有少少分別, 用家體驗Airpod Pro 完勝. 諗緊點放對Nural

有無65t同AirPods pro既比較

diu 我連個日期都冇轉過

好似冇出 我有mon住
佢都冇彈過出黎 對上一次4點

已經攞得

有無巴打幫手試下
AIRPODS PRO連ANDROID

好似話唔可以通話, 真唔真
本身有IPAD可以SET指令
不過用NOTE9

平時只開消噪唔聽歌
會唔會對耳仔有不良影響？

想問下幾時係第二批貨？ 咁多comment 話第一批貨有事好驚

下年你倒貼？

掉番轉 降噪係保護緊隻耳仔健康

想問下studio a有冇

人手mon 住？

唔係人手啦

有通知 自己搵下

有影響既話啲飛機師聾撚晒啦

無，變左超級耳塞

上面有人話開降噪戴住瞓

咁點聽鬧鐘響

有噪音=有不斷轉變既氣壓波動影響緊你耳膜
開降噪=中和呢啲波動 保護你耳膜

鬧鐘喺airpods入面都會有聲響
如果airpods無電 佢降噪都會無埋

屌 兩個月前先買左隻jabra

點解仲覺得車仔好似有啲氣壓頂著耳膜咁

係咪iOS 12.0用唔到airpods pro呀？

同sony wf-1000xm3比係咪買AirPods pro更好？

其實off mode有乜意義
慳電啲？

要音質都係買Sony
舒適度連接AirPod Pro贏晒

渣㗎

音質好咗喎

利申：聽人講

我就係用緊個個 不過人手搶

係，一定要升13.2

你地開幾多先夠聲？

無隔音話知你啲聲靚到會飛
都無撚用

13.2喺咪有好多bug☹️

有冇巴絲知道邊度有保護case賣

我要5-60%

CSL 個d幾時會有 有張coupon想用埋

出街一半左右
室內4份1

又一城有喎

off mode 咪普通入耳既情況
transparent 就係入左耳都好似無帶，收周圍聲音俾你
noise cancellation 就係降噪

其實係3段

walkin?

我啱啱㩒online store見到咋
不過refresh就無埋

我明呀
咁其實乜情況先會用off mode
淨係諗到慳電
又會慳到幾多

老老豆豆 會唔會有新色

一般室內咪關閉囉
降噪係搭車先開

音質Sony唔算話好太多？定都幾明顯？

根本要決定買唔買 就要自己去試一試
你買咩耳筒都要試下先決定啦
有人話好 有人話唔好
但最後對住隻耳筒都係你隻耳仔

仲有隻Pro有個叫適應性EQ
講到唔同耳道都有影響 好難比較到

咁點解一般室內唔用降噪

有無人帶airpods會耳骨痛

係咪無左拍二下個airpods 轉歌？

全部都大陸落嚟㗎啦
第一批之前已經運定落嚟 for 30 號首日推出咪香港出貨囉
供不應求香港冇晒貨之後嗰啲咪直接大陸出貨

第一次連有教學，改左唔係拍

冇升冇買 AirPods Pro
因為之前買左已經 AirPods 2

依家留係Xs留係 iOS 13.1.3冇咩問題就費時升

Thx

有無人試過電話放褲袋聽歌
有干擾情況？

電量90%
iPhone X
iOS 13.2

因為ios13夾xm3有bug

岩岩試完真係會有少少頭暈...但個anc 真係勁

我好鐘意果種壓耳感

AirPods 2 -> AirPods Pro
感覺上個連線距離短左好多
岩岩喺屋企連住macbook喺房做野，去個廁所已經斷左
之前個AirPods 2痴撚線 試過跌左部電話喺巴士上層車尾 落左車都仲播緊歌所以一路都唔覺

無知一問，sony果款邊到可以試用

即係有AppleCare 就$229全包，包換兩個耳塞同一個case? 🤪

我覺問多幾個先穩陣⋯⋯d精靈都未必熟policy

口 3 房

廳
口 2 房

口 1 房

我用 AirPods 1, 電話擺 1 房, 全屋都收到, 係行入 2 房 / 3 房最入收唔到
而家 AirPods Pro, 行入 2 房 / 3 房, 一｀入咗門口就已經收唔到

肯定係差咗

更新左你地用唔用到喂 siri

Sony個款邊有靚音質

你點樣唔得?

我淨係知 AirPods Pro 個 "Hey Siri" 會整死 iPhone 個 Siri
你用 AirPods Pro 叫幾次 "Hey Siri", 個 Siri 就 call 唔返出嚟, 要 iPhone reboot 先得

曲線緊

增強 收音/隔音 效果

$229一年包2次人為,但每次整要收多次$229

我想問 係Mac點揀用唔用noise canceling?

今日發現係d 水池附近都係聽到小小聲

我AirPods 2全屋就算隔左幾幅牆都收到好順，仲諗過真係跌左電話都唔知
一直諗緊既野原來係會真有其事

入咗手 對846想掉埋一邊

送邊款充電板

#626 留言

用iphone 推CM

229全包就買得過喎

姐係焗買care

買左AC+下年出新就唔會換但到時一定心郁郁

有冇人3粒耳膠都戴唔實 好易甩

依款

去百記買啦 雖然貴兩舊 但都起碼送無線充電板比你

連登仔新技能

想買既八點去Apple store 個app睇實通常八點放貨

依家叉電係咪個盒唔會著燈？

的確出現過，九龍塘，觀塘，銅鑼灣，中環
⋯但都比人秒咗⋯
幾十蚊都炒衰過乞兒

想問係咪有UPDATE? 同點UPDATE?

遲左睇 原來有出過

之前用65t，airpods pro個transparent mode d聲自然好多

65t 值唔值升上去？

AirPods pro 訓覺打側睇野屌打AirPods
Airpods會訓到移曬位

原來係咁

可唔可以靠粒耳膠hold住隻AirPods pro
我左耳用AirPods1行幾行就跌落地

試哂三隻size都話good fit
懷疑個test跟本廢

咁即係你三個size都唔會有問題
跟住就睇吓邊個帶得舒服

姐係你耳型唔啱airpods
有啲人就唔啱戴入耳式
去apple store 試下 應該ok

我都係刻字 追蹤貨品見到係蘇州送緊 屌老母 會唔會監聽

你最好去Apple 試下 不過我覺得今次airpods pro 仲firm過airpods 點fing都唔甩
利申：我隻耳型Airpods 都係點fing都唔甩

對
Eq好多App都有得較 都係借口野想換想買姐

之前個代個枕頭㩒住出面個通風位 d聲會變差左 今代無左呢個問題 直接側訓都保持到好音質

試左中膠有d太大
趕時間走人無試埋細膠

咁咪下次試埋細

有試過 但唔敢fing

訂左刻字送緊貨 最多等副廠出耳膠

送都唔要

見到啲咁認真討論音質真撚笑撚到gap gap聲

屌真係好撚ON9
到底個無線差電斷下斷下係BUG定HW問題
唉 當冇呢個功能用到佢有大貨先拎去換

點解 國產牌子？
聰明台係咪有現貨

Sony Store 應該有

你都買左 到左自己再試咪知

唔知點解叉唔滿電

用pro 嗌唔到siri 出黎？ 語音打字都出唔到？

岩岩買完試左一陣，左耳己經有問題，會冇左聲

我restart完iphone叫到siri

燈著8秒就啊再著係正常

問定原裝膠唔掂既話
可以上網搵定有無副廠膠

呢舊野一般啦
音質一般 差bose qc20好遠
唔算穩陣 食野成粒跌出來
係狗鐵九龍塘試過斷
好多YouTuber 話好 大佬你試真未呀
要求咁低 唔怪得Apple 越來越差

我塊差電板閃下閃下啊

死gay 佬剩係請五毛
Apple 打手死全家

bose qc20係真無線黎架咩

希望bose 會出新款
noise cancelling 最好係佢

公道D講，吹到咁勁有一半係因為好多人冇接觸過ANC earphone
AirPods Pro係第一隻
唔係已經用緊罪大都想買隻玩下

我第一次接觸到ANC earphone一樣係嘩嘩聲

姐係百老匯係咪唔抵玩 我見佢個無線充電板都有成10W快充

你都係同一情況?

已經入左 反正我無無線充

耳仔貼合度
降噪
續航力
connectivity
音質（利申：木耳）

一切都非常滿意
唯一缺點係所謂嘅「按一下暫停」
要兩隻手指前後咁撳住條棍仔先得
仲要唔係次次得

airpods 2我都係係百老匯跟無綫叉電座出

而家想買現貨 但要俾多200買多個無綫 好伏

都有驚喜嘅
個transparent mode
好似開左順風耳咁

我本身用開Active 65T, 昨天買左Airpods Pro 聽完比較過。我個人覺得65T好聲啲，低音實好多，人聲airpods pro 好似距離好遠，要比正常較大聲啲先有返期65 人聲水平，但背景音樂係調大聲左後就變到太大聲。 無可否認，用airpods pro 配iphone, 可能抗噪功能強，音量係可以調得比其他耳機低啲。 高音無乜comment, 但呢個時代都仲係同時只可以連接一部機，有啲失望，加埋音色非我杯茶，我個人選擇係放左隻airpods pro 留65T.

希望遲下comly會出耳棉或者apple自己出
而家個舊膠戴耐有d唔舒服同埋太短

睇人地片講到iphone +airpods pro打機0延遲
有無人試過android機用airpods pro個延遲點????

PS. 對0延遲有興趣,想用黎打音樂GAME

竟然係咁 我用緊65t 咁睇黎要再睇定d先買

開降噪點解有d搭飛機feel
有耳壓感覺 你地會唔會

竟然放左隻airpods pro 我都有65t, 之前有airpods 1 但日常65t 已經夠用，做運動又唔會跌，出街又唔覺嘈，同埋對比pro 價錢平一半有多 對音質冇所謂

但佢有得share audio

好多人都係咁

AirPods pro用得舒服過65t

+1 65t整到隻耳洞勁痛

我都係，咁你諗唔諗住去換？

但65t做運動唔會跌

2隻都留

百老匯家下邊隻信用卡有優惠

咁你覺得使唔使拎返去換新?

Pickup 最快23/11係咩事
好想買

你地有冇買case個d？

師兄買ac+ 都係多二百幾

如果連二百幾都唔肯比 不如就唔好買好過

我AirPod 一樣唔會甩 同埋因為通話質素所以轉左AirPod

0延遲要突破物理極限先有可能
不過Airpods2對於低少少難度既歌應該可以
高難度都係會感到少少延遲好難打

而且我真係唔覺得有辦法再縮

刻字嘅話12/11

你意思係好似助聽器咁
可以大聲過冇帶耳機個陣?

Walk in 係咪唔會買到

Cheap cheap 地自製左個套，Aeon $12店買個羊仔皮散紙包，再買條軟身毛巾，$24蚊當airpods套加散紙包用。

$2100 放airpods pro,有意tg

係 用完喂siri 之後一陣變單邊 connect 唔到
唔知關唔關事

機會應該微

我仲未更新到13.2

第一次用會覺得係劃時代產物

咁撚樣都有得炒 師兄好野

Cancel單 walk in la

一百蚊都炒

有case賣未

比200蚊百記都有個無線啦
比100蚊你乜撚都冇

收$101真係大吉大利

想問下幾點有得自己禁

開咗隔音真係會有呢個問題，可能因為要同時發出埋降噪聲波？冇開降噪feel唔到

開咗降噪

點解會咁既左右都係紅左，係咪要換

星際未見有

淘寶有

老實講，星際個d軟膠殼都係淘返黎仲要賣貴3倍價錢（airpod 1/2)

有bug

唔知等唔等得到nomad

用來跑步如何？

依家邊度有得walk in買？

會跑快左少少

百記貴2舊水但送無線充電（其實即係局鳩你買個充電）

士多今日情況點？想聽日去walk in下

有人話用 Apple 認證嘅差電 pad 冇問題

姐係pro係iphone都打唔到0延遲音樂game?
咁我用android唔洗諗

用 Lightning 定無線差?

俾唔俾刻光復香港?

個無線充電係點？ 充唔充到手機果啲

岩岩walk in 買，垃圾耳習慣左airpod，戴pro好唔慣

手機都得

請問如果係百記買 有冇得買apple care

點會唔得?

60日內可買

我都係因為舒適度同通話質素 所以轉左AirPod ,用左幾個鐘 都幾滿意

打開音驚對lag一定極sensitive
但可以講AirPods 系列已經係lag最少個堆
其他個啲禁完0.2-0.3 秒先有聲都夠膽出

想入但又驚第一水多問題

Airpods2初時都係咁 用一排就冇事
同一塊板冇轉過

要自己另外 PD 牛先有 10W 㗎

我有pro max / macbook pro PD牛

你用 Apple device 點會只係一部機, 所有同一個 iCloud 嘅 device 都唔使再 pair 就 connect 到

Update 完 firmware 都係咁?
我就冇試過咁

係

佢入貨幾十蚊一個

唔好水9人啦
65t我用左一年入廠維修3 4次 最後都係放左
啲qc差撚到

你咁講AirPods 個 cost都唔係2000啦

用緊sennheiser momentum true wireless

聽完2個鐘歌，發覺左右電量不一，右邊用電量多d,但microphone 我較automatic, 可以點搞

透明模式？

好似係正常 因為d signal主要去右 再轉左

AirPods 唔係同步咩，所以先可以是旦一邊單邊用

完全唔明點解AirPods個盒都要用case

真係核突到冇嘢好講

因為佢 automatic 揀咗右邊囉

梗係唔係, AirPods 係兩邊同步的

AirPods 1都冇呢個問題

更新左firmware 好似識自動充返

Apple Store依家係咪得AirPod 2同AP揀？
冇wireless charging嘅Airpod係咪都係AirPod 2?

Transparency mode直譯
好聽啲就叫通透模式

我心郁買pro其中原因係新design
估計Apple唔會一年就大改
AirPods 都用幾年先出2，樣亦冇大變

Cyber monday 會唔會有折，而家買都要十一月中後

擺係褲袋一日已經花鳩晒

洗唔洗搞咁多野...
鑽石戒指咪要交埋夾萬出街？

新野唔想花都正常 用多兩三個月就由9佢

我restart 完都唔得, 連iphone 都叫唔到siri , disconnect airpods pro就 正常返

應該個個都係咁，等firmware update

就係驚買到Airpod 1 Thanks!

你驚apple store呃你咩

啱啱去埋機鋪試，nc真係勁到
我只聽到我旁邊朋友嘅聲同埋我玩緊部機d聲，其他聲唔係冇，只係好微弱，好似喺好遠好遠地方傳過嚟，一開nc(冇播歌)聽野感覺就好似由收音機轉左cd咁，只係戴左1分鐘，一除就即時feel到好唔舒服，因為特然好靜->好嘈，但平時喺街行入機鋪感覺冇咁強烈，因為喺街係由嘈->好嘈

好唔同，我本身係買airpod
不嬲都係佢最中意玩，焗你買啲低成本但你本來唔需要既野

想問會唔會有現貨買

有無人個case差得好撚慢

想問下可唔可以買黎開通透模式當助聽器咁載
呀媽耳仔唔太好
通透mode 有冇放大啲聲

唔覺有

我都係咁, 但 restart iPhone 就得返

無，sony個隻應該幫到你

隻野通話真心差 係街邊同巴士上面傾電話都係對面聽唔到講咩 得堆沙沙聲

有冇人係街邊/巴士上/黨鐵到係傾到計?依家我可以將佢定位做做運動聽歌專用 傾計都係冇撚用

Walk in有得買咩

各位巴打，咁其實如果唔開消噪既話
咁會唔會好聲過AP1同AP2?

而家屋企同office用 Airpods 2
出街先用pro
完美呀

點解pro 佢個透mode咁勁
放大環境聲聲zero delay其實幾好用

要刻字係咪只有apple買？
其他地方冇？

太嘈 會影響成功率

係旺角，係地鐵嘈到pk, 咩好音質你都聽唔到啦

你講緊笑？
我諗係同你傾計果個人壞左

塊叉電板有用，好過乜都無要你硬食炒價。

唔記得利申外國jj 好多鬼佬都狗衝買，直程有張檯專for AirPod pro俾錢

其實apple都派緊貨，佢逼你食骨，你起碼攞到啲嘢會肯同佢買，而佢又透過賣配件賺多筆

係全世界都知有其他地方派緊貨既時候，佢如果直接坐地起價，鬼有人買咩，為淡氣都揀apple store啦

佢呢種帶頭炒既風氣都比人屌咗好多年，係叫做佢大舖攞到貨先吹佢唔漲住

所以我從來唔會幫襯佢
以前大鋪帶頭炒iphone真係不撚知所謂
間野又藍到仆街
藍擺買

我幫襯兇宅個啲好過

唔係講笑 我諗除非好似班蝗講野咁 全世界都聽到之外
基本上用就咁傾電話既聲量係唔得 通話功能出左街係廢左

呢個bug係未好多人都有

AirPods Pro firmware 幾多?

真係唔可以叫得，音game少少延遲都真係sense到

能力參考：我CGSS九成29歌都打得出FC

不過我聽講An機本身都延遲幾明顯...但邊個明顯d我就冇得比啦

粒野用到幾多粒鐘

Accessibility 入面仲有 AirPods Pro Settings

AirPod Pro 清啲但喺低音冇咁多，其他功能完勝

1.0.0

快

Software 喎
你呢個係 hardware version

巴打你又we7 又淘寶 又Cctvb

我由bragi dash開始用tw ,果個時期完全喺街講唔到電話，大聲講都比對方屌晒鬼話淨係聽到背景聲 之後ap1->ap2->pro 日日出街都要講電話，正常講電話音量，冇人投訴過，仲話好清楚，我諗一係你果隻壞，一係你平時講嘢細聲到你自己都聽唔到

想問睇片啲聲有冇delay?

正常吖 依度好多大陸仔潛伏，你見條垃圾用埋JOOX 聽歌就知佢係正宗大陸閪
用咩app真係某程度反映一個人係點

Sorry啊巴打，我都唔想,we7用呢得閒屌鳩啲大陸人，淘寶同cctvb舊機個新機未Del,使用次數係零

2B584，係未呢個？

仲有Joox
垃圾

係
已經係最新, 我 up 完冇乜問題

搭單問吓，有時叫Siri出嚟，佢會認錯咗我講嘅野，無喇喇變咗打電話俾contact裡面嘅人，次次都趕唔切㩒end call。
有冇辦法解決呢個情況?
我印象中有一排Siri打電話之前會confirm我係唔係打出，好似某次 update之後就冇咗

唔該巴打，我試吓重新連過先

第一水真係有咁多問題
仲諗住快啲入手

利申：未用過 air pods，一直用緊有線入耳式

Software 問題多

有問題嘅可唔可以講下用緊邊部同埋咩ios

沙田有得pick up今日

當我去到俾錢嗰度佢又話冇

咁快

係嬲到我

黃牛死全家
頭先TST都係咁

9點hysan walkin機會大唔大
琴日朝早有冇walkin?

幫推

頭先尖沙咀又有幾秒今日

買到？

我都覺得傾電話麻麻
係街同火車ok既
但係巴士真係傾唔到，除非講大聲d

買唔到

CwB大貨

終於買到CWB

已經冇

屌買唔到

咩叫大貨 影都見唔到

你地收到ack咩？

姐係要繼續實線等下代tw

超低延遲打音樂game 唔知幾時會有

CWB買到一隻

一睇你呢個留言 就知你未出黎個社會做野 做生意應該唔撚賺錢 成本價賣俾你係咪？

開左成2分鐘
平時1秒

係就係比到錢 但冇email
好多人都冇

有冇人都係好似舊果隻咁 個盒入面都有啲污糟野
好似鐵絲咁

幾時係第二水？

而家百老匯垃圾咗好多，對員工差，迫d員工簽反佔中
賣咩都貴其他舖幾百，支那畜生都唔幫襯

九龍塘啱啱有幾秒終於買到

+1

已可供取貨

都係冇

邊間鋪有？

我個人認為音質2隻差唔多，過得去，都係果句，要靚聲唔會用無線耳機，同埋出街聲冇乜所謂，戴得舒服d就AirPods pro，而穩固性就65t感覺上會好好d,AirPods pro用黎跑步都係會驚佢甩，65t跑咁多次步都未甩過，所以我既結論係出街用airpods pro 跑步用65t

好似無帶咁。好舒服

會易甩？

放airpods pro 全新 豐澤貨 有8部

有意TG 出價

1400

原價+1

一睇你呢個留言 就知你未出世
講事實又唔得? 我又冇激動講到佢殺人放火咁, 你都好戇鳩吓

迫你食骨咪即係炒價囉

光伏香港

原價2199已經係炒價

唔影響咁有咩所謂

你地個頭郁個陣隻左耳會唔會有聲？

想問係我問題定點，搭巴士開nc仲聽到聲

音量要開30%以上先聽得到好細聲
50%以上先清楚

Nc係街聽歌都會聽到有人講嘢、引擎聲

究竟係本身setting 係咁定我對AirPod Pro 有問題

岩qc好差

左右耳set唔同長按setting，例如一邊NC/Transparent，一邊NC/Disable，結果兩邊個setting都係一樣

已經係iOS 13.2

點樣更新firmware

好似係會統一哂

去一般 關於本機 airpods睇睇個軟件係咩

2B584

最新喇
再等下先

等Firmware update?

定係拎去換穩陣啲?

好多人都有報過呢樣野
所以冇咩用

我個隻就唔知佢有冇斷下斷下
但無線充個盒係上到100%
反而對野成日一開盒就99

成隻除會唔會仲方便

我果隻係
放左落叉電板
叉一陣個叉電板會熄左燈
跟住唔理佢又識自動着返

即係換都冇用

原價-100

我想問transparency mode 係咪獨立toggle 的？
用左兩日先發覺

我指 AirPods Pro 個 firmware

試過跑過都好緊唔易甩

啱啱睇咗，已經係最新

anc其實只係隔到d，唔會完全隔得哂…

似bug？唔係洗乜比你分開set

啱啱撳到 今日拎得

想問用緊airpod pro既巴絲
你地開左nc之後, 隻耳有無耳壓問題?
我帶左一分鐘後, 耳仔就好似增左壓, 要好似搭飛機咁減壓

狂禁都唔見有開

hysan冇現貨有冇人ifc買到

撳多陣 我呢間沙田，之前仲見到銅鑼灣同九龍塘都有

啱啱銅鑼灣今日有貨即刻比完錢佢話24號先有

啱啱都見到 但去到比錢就話11月24號取貨即刻取消

唔㩒係咪冇機會有現貨

你話呢

我都係，仲有有時有時開盒其中一邊會有感歎號

沙田出現咗1秒

岩岩15分沙田有..入到去都冇左

行緊 12.4 .. 用緊 pro vers...
唔知少左邊樣功能, 但用到.

喺手機佢嗰個Apps入邊咁定購買跟住不停睇佢有冇貨 即刻apple pay 感覺上會快啲

原價-9蚊

唔係想講風涼話
但明明第一日官網任訂

前日睇重係今日送到

純粹係顯示 bug 來應該. 我都係開盒感嘆號, 但係拎晒出來一對係用到

有放褲袋, 放背包...都聽到...
ios 12.4

你係咪用apple store apps撳？定網頁

貨就得咁多
唔係而家呢班人買唔到就第二班人買唔到架啦
咁都有得講

根本都好多貨 定時7點同2點都會放出黎
利申:冇諗著買

如果刻名最快3號送到

Apps 直接入到去比錢嗰頁撳

12月

明明尋日睇係8-12/11送